香港家庭進化論

原本D 70/80後嘅人做父母後
對仔女行為教育都係
NO! NO! GOOD GIRL/BOY~
咁不如養狗啦，結果進化到80年代尾，90後嘅人組織家庭真係唔再生小朋友改為養狗。
而家好多長者抱孫變抱狗。

其實外國人都係咁。
主要防佢跑出馬路或者一支箭標咗去命都冇埋。

雙手要用嚟襟手機